難以置信今日竟然有咁多人著長袖衫出街

虧撚到
東亞病夫

低咗兩三度就要著長袖
渣㗎